發覺做女仔真係冇得輸

男:不如以後我地食飯AA呀.....
女:我有比你屌架

男:你可唔可以幫手做下家務
女:我有比你屌架

男:你可唔可以唔好咁港女
女:我有比你屌架

男:琴日咪買完名牌袋比你囉,今日仲要
女:我有比你屌架

唉
男人真係賤過地底泥

你遇親都g姐

on9
十個有9個港女都係咁

港男世界第尾

男:你都有比我插架

繼續吹

係咪未拍過拖

拍緊

我講男同女拍
唔係搞基呀ching

你樣衰姐
你夠靚仔都可以話我有屌你㗎

ching未接觸過女人?

我知

ching未接觸過鏡?

咁咪唔好拍拖囉
人哋揸住支槍逼你嘅咩
自己揀嘅條路
犯賤

真
不嬲女朋友做家務
女朋友買名牌袋俾我

靚女就係

係咁嘅全部港女發哂達做業主啦？d女重洗番工？
你話十個港男9個狗公重可信d

女人搵錢能力真係高過仔好多
個西搵食

咁你唔好屌囉

下⋯⋯我見唔洗男仔翻到屋企一係係電腦前面打機，一係去洗手間

其他咩都唔識做，出左佢房佢間屋有咩佢咩都唔知

香港做男人賤過地底泥

ching識野